有冇d黃店岩一個人食

毒撚一枝公冇約人諗住行下mk油麻地
附近有冇咩黃店岩一個人食
求推介

用和你pay搵啲人均消費$100樓下嘅
多數都啱一個人食

搵D拉麵店就OK

別天神

諗緊拉面定扒好

等一個人咖啡

加藤屋啦
J4 壽喜燒

外賣就食j4
堂食食鐵板飯
正撚到

麻辣牛肉飯 同 鍋物都食過
係差鐵板未食過
下次試下先

渣哥

漢堡包店
burgerman

燒山囉 燒山都係自己一個9up

開餐
之前都係自己去食

燒烤
一丁友食正能到

上樓

龍門
拍烏蠅冇生意
不過係藍店嚟
可以叫杯嘢飲坐全日

黃藍地圖最新update話已經執咗

麵店囉
車仔麵 潮州粉麵 拉麵 都得

唔撚係掛 全部執曬?
我幾鐘意佢個湯底架喎

旺角店啫

我都係成日一條毒撚驚阻住自己友做生意

車仔面個啲

嚇死 不過估唔到係旺角 仲以為係尖沙咀 都唔知佢係尖沙咀開兩間做咩

一個人食有咩問題
一個人都可以支持黃色經濟圈
(當然有同路人陪就好d)